心酸但都要出黎

Online game 玩咗5個月啦
好多明顯被自殺到今日周同學離開我地
班黑警可以唔洗負責
上街抗爭啦
唔好再咁冷漠得唔得